[緊急要人]黃大仙有防暴 旗手同槍手都齊

黃大仙手足快幫拖
睇live見到防暴齊裝攞哂長盾 旗手同槍都有

2317出左黃旗

Cls街坊佢地都搞 快啲幫手啊

黃大仙現場集中討論Post

戰友係出面好難睇
集中一個plz

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

2345 舉紅旗